太興又貴又難食，仲要係藍，點解仲咁撚多人去幫襯？

太興又貴又難食，仲要係藍，點解仲咁撚多人去幫襯？

經過太興，早餐都排哂隊

垃圾太興

燒味有個水平

黃色經濟圈只係一少部分人打飛機
美心大家樂果d咪一樣勁多人去食

成百蚊，有錢仔

唐記同薩利亞係藍

你不如講下有幾多人上連登啦

係
就好似叫人唔好推垃圾post推返d行動post上熱門
仲有係咁叫人去法院撐手足
真係咁多人在意就唔洗係咁推啦

咁都唔知?唔掛之得咁多on9去食

不嬲都冇講過呢兩間係藍喎

有錢會食太興😭

無得楝jai

先唔講黃藍
太興真係難食

得早餐好食

40蚊都黎

到到都差唔多啦 唔係咩

香港人食開狗飯
香港80%餐廳都伏